[10月經典神作回歸] 寒蟬鳴泣之時 業 (14) 黑洞魔法世界第一

因為係完全新作，太多新內容可以討論，好難可以再好似之前咁乜都4重加密討論，咁樣只會阻礙到大家討論
嚟緊大家討論寒蟬都唔會點加密，好大機會會劇透到新人，所以新人嘅話快啲睇吓第一頁q&a，之後快啲睇哂原版先再返嚟睇新版同追post

ーSTAFFー
原 作 竜騎士07/07th Expansion
監 督 川口敬一郎
シリーズ構成 ハヤシナオキ
キャラクターデザイン 渡辺明夫
アニメーション制作 パッショーネ
製 作 ひぐらしのなく頃に製作委員会

ーCASTー
前原圭一：保志総一朗
竜宮レナ：中原麻衣
園崎魅音・詩音：ゆきのさつき
北条沙都子：かないみか
古手梨花：田村ゆかり
大石蔵人：茶風林
富竹ジロウ：大川 透
鷹野三四：伊藤美紀
入江京介：関 俊彦
羽入：堀江由衣

OP

ED

香港正版：
逢星期4晚 12點更新

官方網站：

龍7；有時真係忍唔住笑

ーQ&Aー
希望大家睇咗先，真係唔明先再問

Q：又話remake嘅？
A：其實官方從來都冇話過remake，只係話會有寒蟬New Project
只不過pv+埋第一集，大家都assume咗佢一定係remake
最後全世界好成功比佢撚狗，第2集即刻連title都改埋，可以話係新作/續篇嚟

Q：咁既然係新作，我係咪要去睇咗原版先？
A：雖然原作者話新人入坑可以照睇新版，唔洗睇原版都得
不過基本上全部巴打都認為去咗睇原版先會好啲，因為新版第2集一開波已經會劇透咗成套嘢一個最重要嘅點，會完全冇哂睇原版嗰種震憾
所以快啲去咗睇原版先，睇完再返嚟一齊睇新版

Q：我未睇過原版，但已經睇咗新版第2集...係咪已經收皮...？
A：唔洗驚，其實你未睇過原版嘅話，多數都係覺得唔知佢一開波嗰幕係做緊乜鳩，應該未必知佢透咗你啲咩
總之依家即刻stop，去咗睇哂原版先再返嚟睇新版就得

Q：我好忙，冇咁多時間補翻原版，直接睇新版應該ok？
A：冇時間嘅話會寧願你唔好睇住，等嗰排真係得閒再去睇原版，都唔好直接睇新版
套嘢唔會走咗去，幾時都有得睇，新鮮同神秘感緊要好多

Q：google見原版有好多季喎，點樣開始睇好？
A：正篇故事係得兩季
寒蟬鳴泣之時
寒蟬鳴泣之時 解
睇完依兩季就可以，加埋有50集，好快睇完
禮 煌 擴 係OVA嚟，同主線基本上冇乜太大關連
禮 就絕對建議睇埋，可以當係解嘅延續，同埋會講多啲某幾個角色嘅過去/背景
煌 就係賣肉賣萌搞笑日常番，想睇吓佢地成班搞吓笑做吓鳩嘢嘅可以睇埋
擴 就....其實可以唔睇

Q：見你地係咁講咩海貓海貓，又係咩嚟？
A：原作者嘅另一套作品，海貓鳴泣之時

你可以當係寒蟬嘅續作，但故事基本上係冇乜太大關係，可以當獨立作品咁睇，只係內容有時會見到寒蟬嘅彩蛋，同埋某幾個角色都同寒蟬嘅角色有啲關係咁解
至於點解會係咁講海貓，因為新版op入面有幾個位係海貓彩蛋嚟（其實直頭已經有一個海貓角色喺個op度出現咗...），就令好多人都估可能新版寒蟬嘅故事會同海貓有關連，所以大家都好撚興奮
不過暫時都係大家估估吓討論吓，官方冇正式公佈過任何嘢，只能夠期待吓新作會點發展落去

Q：嘩咁我係咪要睇埋海貓先可以開始睇依套寒蟬新作？
A：唔洗，睇完原版寒蟬兩季就得
當然，如果你有時間嘅一定建議你睇埋，因為本身海貓都係一個唔會差得過寒蟬嘅神作嚟，甚至有唔少巴打覺得海貓仲好過寒蟬添！絕對值得睇
但建議你嗰排真係好得閒先好開嚟睇，因為海貓好長，角色同資訊量都好多，唔建議好rush咁睇，等陣消化唔哂仲衰
仲有一個重點，記住海貓唔好睇動畫，垃圾嚟
記住一定要睇漫畫

再諗到咩問題，下個post再加

以下係更多關於寒蟬同原作者龍7其他作品嘅資訊
有興趣嘅絕對建議睇埋！
感謝 開心扯線公仔 巴打整合

———————————

當睇完寒蟬動畫而想對哩套作品有更深入認識但又唔知點嘅話可以望下面 (可能有劇透)

———————————

如果有人對龍騎士07嘅作品有興趣嘅話可以望下面 順便睇下作者其他故事

When They Cry 系列

寒蟬鳴泣之時
(後面自己加"し編")
[鼓勵只睇過動畫嘅人去睇漫畫/VN補返細節位]
主線：鬼隠 綿流 祟殺 暇潰 - 目明 罪滅 皆殺 祭囃
動畫only(A)：妖戦 結縁 猫殺 厄醒 夢現
漫畫only(C)：心癒 燕返(麻雀) 現壊 鬼曝
遊戲only(G)：手機驚嘅命 染伝 影紡 言祝 澪尽 盥回 解々(解解?) 憑落 神姦 PsP嘅雀
AC：鬼騙
AG：罰恋 羞晒 Outbreak(啫係OVA嘅擴)
CG：宵越 雛見沢停留所
ACG：賽殺 昼壊(改編自Daybreak)
官方同人小說合集：語咄 [入面都有一篇叫鬼騙篇 但wiki confirm係完全唔同嘅故事]

海貓鳴泣之時
[基本上一定唔可以唔睇]
出題篇:：Episode 1 2 3 4
散(解答篇)：Episode 5 6 7 8
外傳：翼 羽 黃金夢想曲cross 咲
漫畫加插：黃金魔女的自白
但記住一定要睇漫畫，唔好睇動畫

白鸛鳴泣之時
(未出哂)
前傳+Episode 1 2 3 4

非When They Cry系列

彼岸花綻放之夜
(有海貓嘅角色出過場)
第一夜: 1 至 7 話
第二夜: 1 至 7 話 (其實應該係8-14, 全個系列總共十四個故事)
原著係漫畫但VN內容豐富啲，再加上畫師過咗身，所以就冇出了

神隱之狼
有動畫，原作喺PsP

Rose Gun Days
VN總共四篇: Season 1 2 3 + Last Season，見Amazon漫畫版好似已經出齊哂

祝姫
有漫畫，原作喺DMM

仲有好幾套同Key社合作或者唔係得佢一個寫嘅劇本故事就唔寫落嚟了
I love 竜騎士07

第4集

注意！新版係完全新作/續篇嚟，未睇過嘅巴打快啲去睇咗原版先好返嚟再睇新版同追post！
有咩關於新版原版嘅問題想問嘅可以睇吓第一頁Q&A先，應該都會解答哂，真係唔明先再問

Btw有人係睇咗寒蟬但未睇海貓
所以如果想劇透討論海貓嘅唔該4重加密！

咁樣

多謝合作

梨花表揚區

今季好型呀梨花

FightoOH nanodesu
NIPAH~~

LM

我屌手快快㩒咗落負皮度

入到嚟嘅巴打推post之餘不妨比個正評
吸引多啲人入嚟睇

趕得切做任

原來就係你

4集14個post

負皮係比你呢個煲老藕

係咪以為有bot一開po即負

新post lm 新人記得睇埋海貓

幾時海貓重製

平時每個post都座底兩個負評
今個post要有3個啦

亞秦區最受歡迎女主角

又笑佢 等收負皮啦

我DD
要相信我

第5話（綿騙篇）先行圖

下集詩音出場

女主角好似又正常返

咁依篇佢係正常仲要iq1000

呢篇有高智商柴刀師睇場 邊個都唔可以對k1亂出手

原來一早有新post
柒撚咗

好大機會係真.魅音發病

新post又估多次
依個係魅音定詩音

魅音は好きで

越嚟越精簡

我全都明白了

沙都魚集中營

です呀
同埋 魅音のことが好きです 會好啲

沙都魚の仲間

想請教下Netflix 嗰個係第一季？

係，冇最重要嘅第2季
不過第一季都唔好用netflix睇，因為亂鳩咁譯
用其他方法睇

下星期開始睇

條仔俾禮奈搶左仲中出埋就發作 唔好俾我估中

禮奈中出圭一啊
係咪用菜刀中出佢

你一開始睇就會停唔到
好快睇哂放心

Btw記住睇完之前都唔好追post，特別係最新依兩三個post
因為最新依3個post我地開始唔加密討論寒蟬，你追post實會劇透哂你

上次用菜刀中出完 今次用個閪中出
魅音見到就發作
個動機幾合理(紅字)

想睇禮奈大戰魅音

343434

但係魅音無武器

佢有C音

魅音好多手下仲有個詩音可以用嚟擋

無槍邊會打得過柴刀師 以一斬百

|
|
|
ω
|
|
|

死左圖

太激成地m血

34全套野最正

金髮黎講沙包魚最正

沙包黎講沙包魚最正

細個版正好多

屌. 講到禮奈成個劉馬車咁
下編會唔會用菜刀捅屎眼

塊閪一邊哈哈笑咁食k1支球棒

k1支球棒, 成件事即刻意淫同立體哂

想睇詩音用屎忽撞開魅音屎忽跟住爭球棒插

詩音好想畀圭一用寫住悟史嘅棒球棍插, 算唔算夫目前犯

越嚟越痴線

每日任

撚狗師梨花

成班L5爛jj

雙重NTR

得我真愛沙都魚

打者愛也

啲人中晒LV5

です個す成日因為讀落去得個s音(啲い唔讀重想死), 搞到成日都唔記得打
我想問吓點解係用の唔係用は嘅? 主詞受詞嗰堆助詞唔係好識分
こと重未學, 一陣學埋佢
而家背哂50音, 因為香港人識睇漢字但唔識讀, 但呢個境界好老尷
有無咩方法學日文推介吓
多謝樓主教日文, 唔反了

要冇黑影係咪要等bd?

應該係, 同啲肉番一樣道理

邊度有得睇原版

myself

搞到冇哂feel

出嗰陣畀錢買bd咪得

樓主嬲鳩你個鮑姐 唔教你

剩係鐘意個肉體可唔可以唔加こと

鮑姐無錯

用の係因為有こと，こと係解 事/事情，英文就係thing
你想講‘xx嘅xx’，如果兩個xx都係名詞嘅話就要用の

你想講 我鍾意魅音，就咁 魅音が好きです 都得
但啲日本人通常會講 魅音のことが好きです
直譯就係我鍾意魅音嘅事，係怪怪地但佢地係鍾意咁樣嚟表達我鍾意一個人

至於點解唔係用は而係用が
因為は係強調助詞後面，が就係強調助詞前面
魅音のことが好きです
依度要用が係因為要強調我鍾意嘅係魅音

另外其實成句應該係 私は魅音が好きです 我鍾意魅音
但日本人講嘢通常會省略咗主語，所以唔講 私は 大家都明你講咩，就變咗就咁 魅音が好きです。

要理解多啲幾時用は幾時用が，用最簡單嘅自我介紹你就會明
私は魅音です 我係/叫做魅音。
依度用は因為自我介紹嗰時頭強調我個名係魅音

私が魅音です ‘我’係魅音
你想像吓班房入面大家上上吓堂，之後有老師入嚟搵人，問邊個係魅音呀？依個時候就要答 私が魅音です
依度用が係因為要強調 ‘我’ 係魅音

總之記住
は 強烈後面
が 強調前面

講住咁多先

雖然我都想知 は...です 同 の／ことが...です有咩分別

樓主大法好
唔反樓主了

Gchi樓主

仲有一點好重要
初學者/未學過日文嘅人大多數都會assume咗の=嘅
就覺得所有 乜嘢嘅乜嘢 都係用の
但其實の只限前後兩樣嘢都係名詞
好似
私のペン 我嘅筆/枝筆
彼の本 佢嘅書/本書

當你學到形容詞就會發現唔係乜都用の
形容詞有分 い形容詞 同埋 な形容詞

い形容詞就係所有都係い尾
好似
美味しい 可愛い 甘い 難しい
你想講 可愛嘅女仔，並唔係可愛いの女の子
係就咁可愛い女の子 就得
美味しい食べ物 好味嘅嘢食
甘いキャンディ 好甜嘅糖
難しいテスト 好難嘅考試

な形容詞就係後面要加な
例如 簡単 綺麗
唔係簡単の，係簡単な
簡単な問題 簡單嘅問題
綺麗な女の子 好靚嘅女仔

總之記住唔好乜都の

遲吓交J圖當畀錢樓主教日文

寒蟬日文班，忍唔住想幫樓主
唔反樓主了

レナ黨留名

感謝樓主

啱啱先追返post 學到嘢了
樓主

其實依啲係最基本嘅嘢有學過吓嘅話就會識
我依家都係學到n2再難啲就教唔到你地

N2

講翻寒蟬啦

我日文程度都係去到認到五十音同識少少文法咋成日都想去學不過一直都得個講字欣賞樓主你可以堅持考到n2

我未考呀我意思係依家學緊n2嘅嘢

34其實係gay婆來

咦係喎自膠不過自學咁有恆心都係好值得欣賞加油加油

原來係咁 樓主好勁

羨慕樓主可以係日本讀日文
多口問下其實學校比唔比返part time？

可以架
唔關學校比唔比事
有留學簽證就可以每個禮拜做少過28個鐘嘅pt

我從來都話過自己勁喎
大把人日文master，而我只係仲學緊
點解攞嚟柒？

正啦，可以係日本體驗下生活，話哂都叫留過學。26歲了 但都想試下

唔洗理佢啦，無啦啦亂入屌人，on99既

可惜咁啱撞正支肺

佢要你一學就N1

Sad，體驗武肺下既日本生活

想嫁比樓主去日本

條友上次問唔知邊編有無漫書，之後無人理佢就嬲鳩。重有再之前一入嚟就屌鬼咁，唔使理佢

點都爽過香港乜都第一時間收到又唔會delay

gay

係佢之前屌鳩人之後先冇人理

I’m not Gay

咪話佢再之前入嚟屌鬼

我哋都知因為樓主係

好似有啲印象佢問，其實我係唔知所以先冇答到佢

算啦，佢本身都好唔客氣，答係人情，唔答係道理

你係咪樓豬鍾意嗰type先

可能佢就係樓主中意嗰type先咁講

我都算熟嘅

可能係隱性熟齡絲

其實沙都子nininini咁叫真係好得意，點解大家要恰佢

無恰佢，打佢只係想佢可以叫多啲にに

沙都魚保護聯盟

沙包魚再打鑊大聯盟

咁我唯化身做悟史了

悟史得返支棍

話說我前排先發現原來悟史個聲優係巨人個莎夏

小林優算易認架啦

係啊小林優

老師個聲優係死神個朽木露琪亞咁

夠啦

痴撚線

唔知新版會唔會有依一幕

舊版要嚟打新版嚟錫

收負皮啦你

海貓玩左勁耐都未過ep1

慢慢玩啦

睇啊爺叫春好好笑
睇大伯同姑媽4夫婦講野有骨又過癮

ep2,3,4好睇d
不過你係玩pc版定ps3,ps4版

Steam mod

nice
我本身諗住ps4如果有中文版可能會重玩,但點知冇

唔會有
有英文我都會等1月玩
但點知冇

頭先話steam mod係指有中文化mod?

啱啱先有時間睇返第三，四集

唔只，仲有發現k1係垃圾山嗰度收埋咗啲嘢+偷聽到k1同大石講電話
覺得佢查緊自己，所以就要剷除埋K1

頂上決戰變咗 school days

希望之後可以見到佢地用翻專武

解鎖新武器 菜刀 閙鐘師

今次當打和super

係喎佢親身埋果段對話
印象中wiki好似話唔知ps2定ds有段差唔多走向ge故事

btw而家講寒蟬唔使4重加密了?

但真心講鬧鐘扑得死人但菜刀點捅都唔死咩
定係一切又係幻覺

係呀
海貓先要

鬧鐘技能max

我英文

好大機會
依點上一兩個post大家已經討論哂
好大機會第一次撞暈咗禮奈之後嗰啲都係幻覺

啲英文會唔會好難

其實龍7係 跟得好貼而家興d咩 好多驚都係用得意同奇怪造型做限定武器 其實閙鐘除時係紫裝 你得把菜刀點贏

我諗睇人
我係覺得易

岩岩上youtube睇自己應該只係玩左ep1既3分1左右

買買買 にぱ～☆

希望之後會準時追到

話說新參照道理唔會知蕾娜D家事點會估到

跟住又100年 左手柴刀 右手菜刀雷娜 已經可以屠殺山狗 羽入又要諗計

擴嗰時已經無雙咗啦

我腦入面諗撚到k1 一手球棒 一手閙鐘 同 麗娜係1屋頂就笑咗出聲

一手球棒一手鬧鐘
對面一手柴刀一手菜刀

跟住樓下觀眾

不過無錢

有figure

等出羽入

有愛但無錢

羽入梨花呢啲loli都係土人正啲

metoo

4集14 post，勁癡線

Lavoir巴打再現人世

前兩日有啲攰冇上連燈
而家大復活

人肉wiki

忍唔住又翻睇原作同海貓
龍騎士07係好嘢

唔敢當，loop得多姐
寒蟬冇動畫化嘅我完全唔熟

null

上邊唔係話一月出左都得純日文咩？

睇緊海貓ep6漫畫
拉姆達既地獄係咩?
貝倫既地獄就係雛見澤?

自學緊日文 諗住頂盡查住字典睇
搞唔掂再算

為左出game新裝而整哩幕

巴打海貓要4重加密呀.....

有讀屏翻譯之類嗰啲app可以試下喎
然後再加翻譯引擎+中日對照咁

加油

查字典一路睇一定好快放棄
我寒蟬ep1睇啲英文查到我想死

放部switch喺部電話鏡頭前面google translate

MangaGamers有用啲好難嘅字譯咩

我英文廢啫
我主要想講你查日文同查英文應該會查到放棄

到時再算 襯依家仲有心學日文頂硬上

唔該哂巴打

如果日文唔係熟到爛我諗都應該睇得好辛苦
因為真係好大量
你要睇得好快
否則睇睇下應該都會放棄算鳩數

我用黃字宣言 黑洞魔法係導致rika同沙都子既死因

煌 真係寒蟬畫風巔峰

可能經費去哂作畫所以先得幾集咁短

可以睇得快拎個意思嘅
唔係睇母語真係好辛苦

成個基拉咁識得爆seed

K1幾時去揸高達

利申揸緊

不過想食蘋果批多啲

一切都過去咗 海貓已經成功爆機 好結局嚟

除非今次唔關羽入事 又唔連返去海貓

我真理亞已經係黃鳩香同媽咪開心緊

其實第二季好似都解唔囇第一季啲謎團，有冇ching知邊度可以搵到多啲第一季嘅解釋？

雖然你唔算劇透, 下次都四重啦
留名業係連去海貓之前寒蟬嘅嘢

收到

Soul Brother

睇完條link之後基本上都明囇many thx
另外崇殺篇有一個細節唔太明：
有幕係圭一想掘返沙都子呀叔條屍，但係掘極都冇之後俾大石發現，跟住大石叫圭一繼續掘，最後反而掘到條水管？所以想問下條水管有冇咩特別意思？

冇
嗰幕純粹想表達條屍唔見咗
水管係平時埋喺地底嗰啲水管嚟姐

就算DOWN BD睇,畫質都係好矇

Ok 終於明囇thx

依個算好清啦喎

建議巴打睇埋禮

我用緊4K MON,1080P要拉大畫面先睇得冇咁辛苦,所以好矇

冇計啦始終咁多年前
已經好清架啦

也咩囉

有d舊動畫比480p都係要硬食

都明白既

隔離re:0做左半季都係14個post，呢到4集就14個

咁計埋舊動畫 又有時拉埋漫畫/VN甚至海貓嚟講 一季6-70個post不是夢

原版+新版新內容+海貓+笑鳩沙都子梨花
太多嘢可以討論

仲推廣到人去睇海貓
呢個真係POST真係好撚成功

新版應該只係重製版吧, 點解係續篇? 舊版佢地應該已經破晒關

除非龍7寫柒左個故
否則呢個POST應該長做長有

睇左#1未

就係唔知邊撚個又捉梨花去輪迴
所以係續篇 又要玩新GAME

續集啊

cls
但新版前4集感覺同舊版4集一篇好似一尻樣

上次係男主以為食物入面有針, 今次我唔知佢點解會ff到禮奈用刀係咁插佢, 仲要插咁多下都唔死

睇吓就知
唔係重製嚟
官方都宣布咗係完全新作

總之就係解之後，梨花讀到高中，之後一啲不知明原因又要嚟過
如果巴打已經睇哂原版嘅快啲開始睇新版啦

好期待，如果新版真係link去海貓
成件事好正

第一集一樣
第2，3集望落好似但其實有啲好重要嘅位唔同
第4集就完全唔同

亦都係第4集之後令恥笑對象由沙都子變咗梨花

我估link到過去嗰陣時, 你重未睇完海貓

新版我都睇左, 但係好似沒咩印象梨花要重新黎過, 可能太耐沒睇

但係當年睇真心覺得神作, 成個故事既鋪排都做得好完整, 除左打boss果時既過程太兒戲之外其他都幾搞笑, 同埋懸疑效果比新版好似仲強, op亦都沒得輸

依家睇到EP1 12話

因為係新版第2集一開波嗰幕先同大家佢又要嚟過
唔肯定佢係咪又死咗，總之係因為一啲不知明原因
明明讀到高中但又再嚟過

應該真係太耐沒睇沒特別留意細節, 要重溫一次, 因為真係唔係咁察覺到個分別, thx

只係記得以前d笑點 eg. 柴刀女, 我車上有空調, 便當王頻頻出沒

柴刀女好正 沒柴刀威力減99%

好慘慘豬, 已經輪迴左成千年難得破關又要再黎過, 仲慘過486

圭一升滿左防禦

海貓

嗚嗚
nii nii

我同你喺呢方面個立場係一樣
神父不喜歡這樣

平圴兩個月先一個EP

原版 綿流祭嗰晚k1有埋去同富竹鷹野講嘢
新版 冇，同埋變咗係第2日大石同佢講有關每年發生嘅事

原版 富竹死，鷹野失蹤
新版 兩個都失蹤

原版 usoda之後禮奈講：K1你有嘢隱瞞住，所以‘我地’都有
新版 K1你有嘢隱瞞住，所以‘我’都有，同埋usoda之後禮奈講嗰幾句係原版罪滅篇先出現，所以依個你可以當係罪滅篇禮奈嚟，已經殺咗嗰對狗男女

仲有K1幾次記翻起原版鬼隱篇嘅事，淨係依點已經肯定係續篇嚟
同埋今次新版鬼騙篇，發病嘅係禮奈，佢覺得K1發現咗自己殺咗人，所以都要殺埋K1
而K1本身冇事，梨花同佢傾完計之後已經平伏翻個人，同原版唔同，今次選擇咗相信朋友
點知今次遇著個發緊病嘅禮奈見到禮奈想殺自己即刻變L5
依度好多人都估第一次撞暈咗禮奈之後發生嘅事都係幻覺
所以點解插極都唔死，因為根本冇插佢

Uu!uu!uuuu!uu!uuuu!

啊嗚啊嗚啊嗚

樓座老母打得好

我就係要呢啲

小清水阿美

聽聲真係幾撚煩吓

輪迴系動畫應該係寒蟬最難同最慘?

其實應該個個都會想cum鳩佢

遊戲uu多幾10次睇住啲字幕續格uu
禁一下就uu一下

睇死你條仆街仔一定係慢慢咁樣撳, 再load save打多佢幾鑊

幾時個post名係笑鳩沙包亞
真鳩亞

冇喎我用auto睇

就嚟要笑鳩所有蘿莉

其實係
啊嗚啊嗚
定
烏鴉烏鴉
越係諗就越亂

呢個POST既蘿莉控唔見曬

新入坑真係必睇, 新作個鋪排都做得咁仔細

而且估唔到過左咁多年仲可以睇到我鍾意既角色同cv演出, 好難得

Auuauuauuauuauuauuuu

羽入 係 阿嗚阿嗚
真理亞 係 嗚嗚嗚
都係堀江由衣，唔知點解後者會煩咁多

巴打睇埋禮未？

Uu!uuu!uuuu!uuu!

無玩game
烏鴉烏鴉烏鴉烏鴉

冇劇透，放心睇

有啊, 當年ova都睇晒

隱約記得梨花果次好似都要重新讀檔

烏

咁巴打得閒可以睇埋海貓
因為今次新版好大機會會link去海貓

Uuuuuuuuuu

睇左，第4集文戲好精彩

嗚嗚鳴 ニニニ 哈鳴鳴 會唔會係暗號

咁巴打可以開始睇新版啦可以每集同大家一齊討論新內容

Btw巴打如果有時間嘅哥以睇埋海貓
因為新版好大機會會link去海貓

引人打鳩佢嘅暗號？

暗號叫人快d打佢

咪啪

咪啪完之後畀人分屍

咪啪～～～～
心諗：我今次仲唔一命爆機

|
W
|

梨花迖哥上身，今次唔計

羽入俾人嘅感覺係扮出嚟
嗚嗚嗚係真情流露

當口癖嗰陣還好，
好Cute下添。
但係一旦糾纏不休嗰下就真係想摑佢兩巴。

圭一一定能勝利的

頭幾次就cute
聽耐咗真係幾煩吓

嗚嗚嗚~
幸福的魔法咒語嚟㗎~

27:12開始睇
仲煩過動畫幾倍

留名，我愛柴刀女
想被捅

煩撚到
係我就cum多佢幾巴

佢好樂意

所以啊姨真係撥撚左佢幾巴

K1比人插咁多刀都冇事

眼神很好呢

原因

可能佢冇真係比人插

好可愛，好想帶回家
可以日日被佢插

龍7:醒醒吧毒撚
現實唔會哩啲口誤既蘿莉
講咪啪既係百歲蘿莉扮出黎
講uu uu既只會比老母打幾巴

日日俾佢嚇到鳩縮

等下集等得好辛苦

熟肉仲要等到聽晚12點

聽晚

日任1/1

鬼騙篇IF線good end

feel到好多巴打都係咁

講野咁難聽既

戴耳機聽想打柒佢

沙包魚 1:0 真鳩亞

所以睇漫畫未必有哩種體驗

睇漫畫可以自己腦補

聽到硬晒

佢一嗚嗚嗚叫你就會塞條
等佢發唔到聲

每日吸吸 存夠一公升牛奶比媽咪飲 黑麼女就會死

你有一公升畀佢吸咩

慢慢吸

你話每日喎
死咗未

係講扯住咩
戰人扯住咋?

海貓黃鳩鄉之無限發射篇

精之呼吸

嗚嗚鳴 好味道

飲多啲就可以入黃鳩鄉喇

樓主醒咗見到呢啲留言一定打
唔好咁
然後喺個moon面前偷笑

Collar哩度解衣領

今晚

咪咪又勝

以為你見到梨花個口, 就會講啲對真鳩亞會做嘅嘢

遲啲就會有LLC話想插嘴

我LL守護嘴 唔會比佢地插到

啱哂班LLC

好尖

沙都魚咁懂事
點都好過真理亞啦

LLC: 有口就可以了

兩個合埋一齊就完美 鳴ni

嗚ni係迪奧黎架？

拿ni

WRYYYYYYYYYYYYYYYYYYY

真理亞：承太郎
戰人：dio

調翻轉吓話

本身戰人已經係小野大輔

如果想睇海貓嘅話，你哋建議睇漫畫吖定係買Game好?

Wnb

Why not both
Game就原汁原味啲，有埋人聲同ost
漫畫個收尾就好似話收得好啲

今晚嗰集我估會同原版差唔多，始終要介紹詩音出場
我諗要下集先會開始唔同

無時間或者唔鐘意睇字就漫畫都夠明
有時間就最好睇game 唔明嘅地方就再搵漫畫部分睇
當然最好兩樣都睇

睇下開場會唔會唔同左
例如上篇死完，有少少時間比大個梨花鳩up

梨花:仆你個街,隻game唔係叫寒蟬鳴泣之時咩?做咩唔同咗

龍7:今次叫寒蟬業，同寒蟬唔同驚

唔該晒上面咁多位

你要多謝佢哋就要打鑊沙包魚, 咁樣佢哋先會開心

game可以等steam特價先買

記得玩VN先 再睇漫畫

笑咗 啲改圖 我都想係真嘅

梨花

諗住等steam聖誕特價入手寒蟬+海貓驚重玩
雖然得英文但都要支持正版

我都係咁話

我屌晒thx

我見佢vn先百幾蚊而且內容夠我睇半年所以等費事就買左

好似就嚟halloween減價

屌我想做戰人呀比繪理花屌一世都願

都係慳幾10
等既時間都唔止幾10蚊買到

睇到舊版第5集...
平衡時空?

有人唔做去做狗

做繪理花隻狗 定 真理亞條仔 自己揀

小朋友

做魅音條仔

真M底

排隊未

me係S

繼續睇就知

S真理亞會召喚佢老母出來 S繪理花又未必夠佢打 要S最多S沙包子 剩係識nini

係啲人要排隊, 我一早係了

成個頭綠晒

沙包子真係食物鏈最低層

戰力應該 梨花>沙包子 真係墊底

沙包魚會召喚nini出黎

唔知今集有無梨花賽後檢討呢
希望有啦

點喊nini都唔會出嚟㗎喇

應該要下集 龍7最鍾意吊引

兩個都係useless

可能一開波就講佢見翻羽入之後發脾氣屌鳩佢
又或者直接開始綿騙

唔知佢會唔會做翻梨花喺‘魅音’面前自隊嗰幕
定係會直接講k1起身

先手第一局就輸成咁 想知佢點諗

梨花刷到承太郎出嚟嘅話=無敵
Nini就

刷完承太郎出嚟重要睇佢有無去freeride浸温泉
nini點刷都係瞓緊覺

沙包子：翻開陷阱卡 NINI

cv表仲未有承太郎 唔通今次龍7ban左

梨花:信任朋友
圭一:我屌你老母呀

出場先會加啦應該
羽入都係出咗場先加

寒蟬隻驚有新畫風嘅佢，實會有啦

梨花:屌你 以前你教我架 關我撚事

蘿莉控赤板柒左喎
不過算啦男角黎

梨花 ： 今次我自己都搞得掂 咪

原版見到承太郎嚟救佢即刻濕哂

羽入嘅能量愈來愈弱可能見唔返了

一個真嘅S係會想征服其他S

真正嘅S要享受比人S

有老婆我都照食 咪

兩個變態佬係度宗教戰爭

可能今次真係做佢老婆

被虐之魔女

承太郎真識玩

可能今次係梨花NTR咗赤坂 比佢老婆殺咗先輪迴

高中梨花雖然冇波但正直春青時期
赤坂真識食，食JK

越睇越似係咁
赤坂竟然玩光原氏計劃

Cls假說 仲勁過黑洞

五十步笑百步

梨花可能上咗中學無晒fd子搞到心理有問題 寒蟬小安

呢度好多LLC同品胸師

可能見到沙都子都食到仔，但自己食唔到
之後黑化

好大機會去做爸爸活 撞返赤坂出事

証明咗睇寒蟬嘅都唔會正常得去邊

再現賽殺篇

葛普嗰個真係黐撚線

可能係沙包魚食咗赤坂

海貓漫畫睇緊ep7
得漫畫先講明碑文要點樣解

都合理
赤坂心諗：一個有波，一個冇波
係人都識揀

你哋唔正常咋, 我好正常

一個用屎忽磨 一個用波

通常啲痴線佬都係咁講

笑什麼 畜牲 你也是變態

似梨花做sp, 沙包魚做正室,
之後返到過去死之前都要隊鳩沙包魚

清者自清

走開啦你哋班變態

你哋唔正常咋, 我好正常#bye#pig#bye#dog#bye#cat#bye##bye#fs

邊有醉酒佬話自己醉

op見到沙包除衫就知咩事

羽入睇唔過眼 要佢輪迴學返友情 真相

留名

3秒露底

沙包魚做開爸爸活

羽入：佢同梨花同體 佢做爸爸活=佢都比阿叔屌緊

原來op除衫係做ptgf, 見到有錢佬就喊老豆

合理推測

叫にに妹系

papa

op除衫重要西口西面, 沙包子大個咁識做生意

請温柔一點喔

咁耐冇入黎有冇掛住我

你改返個名佢啦成日以為你係神父分身

赤坂屌緊梨花嗰時係咪姐係同時屌緊羽入？

究竟你係who

兩個一齊高潮
親子丼

係！感覺共享
屌緊兩個靈魂

盛末咖哩 個名好似太正常

改咩名好

證明我冇推理錯呢度就係白卡佬集中營

一雞兩味

盛末咖啡

好似有啲印象

係咩? 領導!

同志好

唔野飲得唔得

我係隔離正常人嗰邊, 我唔係你同志
畀吓面喊你領導咋

新果集幾時出

2345

盛產咖哩

嗯,你說得沒錯

知你係白卡領導喇, 一句嘢講兩次

今晚11點搭10～12點倒

痴女登場

麻麻地

可能今次係魅音

每星期 就係等睇寒蟬

壽限無壽限無扔屎機前天的小新的內褲新八的人生巴魯蒙格·費扎利昂·艾扎克·休納德三分之一的純情之感情的剩下的三分之二是再意倒刺的感情背叛好想知道我的名字我知道他不知道的不在家干魷魚乾青魚子糞坑這個跟剛才的不同哦這個是池乃魚辣油雄帝宮王木村皇呸呸呸呸呸呸呸呸呸呸呸呸小屎丸

真假難分

銀魂契弟

我都係，咪啪^_^

盛未咖哩

貝倫咪幾好

有咩分別

佢地以為我係神父

咁咪順勢做咖喱神父

Bernkastel(我唔係神父)

麻婆豆父

領導又出山講黐線嘢

Full ver
依首真心正

其實改名好睇自己鍾意啲咩

但我一啲都唔中意西米露喎

知你鍾意食字

冇記錯入江應該都係綿流出場？
定係崇殺先出

綿流
個陣打棒球

一個咪啪咪啪叫，另一個啊嗚啊嗚叫

重睇啦

鬼隱篇已經出左
圭一請病假果陣

捉住羽入對角後入

赤坂真識食

佢對角揸住黎含好似就手啲

鬼隱下話

兩樣都玩
順手玩埋佢菊花

原來隻角嘅用途係咁, 長知識了

I mean正式介紹佢

好似係崇殺

係都係個雷姆巴打畀人FBI啦

上次大力唔小心力整爛咗 sor 搞到佢好低B 成日哈鳴鳴

哩度啲人全部都jj生蛆蟲

我叫34準備黎屠左個po佢算

你都係呢度啲人

喺你整爛之前其實我已經整爛咗

原來係老㩒

你應該係L5, FF太多了

我唔介意為大局犧牲

大家都是l5

生蟲記得搵禮奈幫手治一治

又諗起同禮奈互插果位巴打

如果有一日 quote果d人唔見哂 大家知咩事啦

所以咪叫貝倫
好啦 其實係梨花比人用左

禮奈已經倒左幾樽汽油隨時可以點火

羽入係身體蘿莉，心智唔係

你地成班都係垃圾
區區l5我就已經突破左
而家我係l6

要打開禁忌的大門了嗎 多米

好啦, 你一路好走

L6係咪指變屍體

錯，係絕對能力者

想叫禮奈幫我拗
好痕呀

LL守護者

絕對不能行動者就有你份

禮奈會幫我吞d白色蟲蟲

點幫你吞

咁求其加一點加個括號咪得

做繪梨花咪得

温柔少少ok？唔想見血

咖梨花

幫你打緊J

個名似中意玩屎

你係點睇得出係玩屎

輕力啲唔該

首先, 個名係借繪梨花,
咁大家都知佢係淫賤變態女人, 一定好中意玩屎玩尿,
之後改咗佢個名繪, 改做咖梨花, 食咖喱呢個詞,
咁有食過咖喱都知咖喱個樣好似屎.
所以個結論就係個名似中意玩屎

呢位巴打有冇覺得好痕

最輕力都打到咁, 你諗you喇

原來你係文學家

係李斯

靜靜地贏

見到幅好拫
扯到拫唒

哩個post好多痴線佬個個都L5

白卡集中營

一方通行(監獄)

Uu-uu!uu-uu!大家都L5！大家都爛jj！uu-uu!uu-uu!uu-uu-uuu-uuuuu!

收聲啦, 真鳩亞

自攻自受

都係嗰幾個啫

加埋變態可以3p

好似小朋友

咁細粒

eva真係幾正

右代宮家啲女人都幾正 (唔計Maria)

哩幅我唔敢po全圖

想要全圖

啲特典真係好撚淫

淨係揾到有Sample嗰啲, thx

Live仲有4個鐘

邊度啲特典

switch ps4, 好似係除非唔係

poster?

今晚定聽晚出

魅音見面時間重有四個鐘

逢星期4晚

今晚2345

Lm睇今篇佢發病

B2 布poster

十條沙都魚 係魅音L5

畫集

布好似麻麻

純情妹發病好睇

我都想係掛畫

講到我哋有買咁

一方通行(腦殘)

識日文會買

poster都係膠好

此post已完

想問原作詩音點解可以又唔住係鄉下又可以唔病發？

有去過雛見澤就已經會感染到

睇漏咗個唔病發
唔大壓力冇嘢trigger到佢就冇事

講緊真。魅音定圭一認識既魅音先

其實係興宮同雛見澤唔算太遠, 所以應該ok?
是但啦屌, 招喚Laovir巴打

我記得係壓力問題 赤阪 大石去過雛見沢再走都冇事 K1父母返東京都唔覺有話病發
但赤阪死老婆都冇病發真係cls

赤阪淨明顯等老婆死再聚梨花

赤坂心入面得梨花

個個都係度講到赤阪係llc咁

射咗

睇過 綿流篇 之後再睇今晚嗰話，應該會更加享受...？
請期待

好想買呀

繪理花真係好撚索呀!!! 好想廝開佢條裙，一手扯撚爛佢條底褲 !!! 一口吸落去佢隻美鮑仔度係咁吸啜!!! 條利伸到最盡把佢陰道內所有蜜汁同閪屎全部奶乾淨!!! 連佢閪邊o的油都要奶埋!!! 兩隻手大大吸手狂搾佢對波仔,食指同中指用70%力夾佢奶頭!!! 再轉身放條巨撚入佢個口度!!!頂佢吊鐘!!望住佢流眼淚個樣時， 再轉身用100%力度一野屌落佢個淫閪度!!! 之後插完屎窿!!!!再插佢個口迫佢食返自己o的屎!!! 屌緊佢個口時,用三條手指插入佢個閪度係咁了!!! 最後插到個閪最盡射精!!一定要搞大佢個肚!!!

赤阪咁正直先得蘿莉歡心
你地班llc唔會享受到

赤坂: 梨花真係好撚索呀!!! 好想廝開佢條裙，一手扯撚爛佢條底褲 !!! 一口吸落去佢隻美鮑仔度係咁吸啜!!! 條利伸到最盡把佢陰道內所有蜜汁同閪屎全部奶乾淨!!! 連佢閪邊o的油都要奶埋!!! 兩隻手大大吸手狂搾佢對波仔,食指同中指用70%力夾佢奶頭!!! 再轉身放條巨撚入佢個口度!!!頂佢吊鐘!!望住佢流眼淚個樣時， 再轉身用100%力度一野屌落佢個淫閪度!!! 之後插完屎窿!!!!再插佢個口迫佢食返自己o的屎!!! 屌緊佢個口時,用三條手指插入佢個閪度係咁了!!! 最後插到個閪最盡射精!!一定要搞大佢個肚!!!

唔睇舊版感受唔到新舊版嘅轉變係幾可惜

我覺得今集前半會一樣，始終要介紹詩音出場
可能後半就開始唔同

其實場驚無唔同 係梨花搞串個場
唔想刷首抽又唔課金想中SSR

估下個公仔係咪送比魅音
係
唔係

可能留俾自己

羽入出場咪唔同咗

我覺得係
就算本身唔係梨花都會提佢之後梨花又以為自己搞掂

我估唔係

送比沙都魚

總之送比第個都投唔係

自己要返 全部無份

梨花今次自己要左

禮奈真係好撚索呀!!! 好想比佢廝開我條褲，一手扯撚爛我條底褲 !!! 一口吸落去我條丁度係咁吸啜!!! 條利伸到最盡把我條丁所有咀蟲同鳩屎全部奶乾淨!!! 連我條丁邊o的油都要奶埋!!! 兩隻手大大吸手狂抝我對波仔,食指同中指用70%力拗我奶頭!!! 再轉身叫佢放把柴刀落我個口度!!!頂我吊鐘!!望住佢狂笑個樣時， 再轉身用100%力度一野用把柴刀插落我肚到!!! 之後比佢插完屎窿!!!!再插我個口迫我飲返自己o的血!!! 比去用柴刀插緊我個肚時,用三條手指插入我個口度係咁了!!! 最後插到個口最盡噴血!!一定要比佢分屍斬到一件件!!!

要唔要我介紹個好啲既精神科醫生比你

一切都是御社神大人決定的事

羽入:關我撚事?

係咪十半有生肉live

比我抖下得唔得

慎入

羽入：uu-uu!uu-uu!

輕鬆啦

真理亞：唔好學我 嗚嗚

u乜春

嗚嗚鳴

點解咁似弱智仔架
睇漫畫又唔覺喎

漫畫畫唔出個神髓

載體問題掛

仲有要關愛弱智仔

睇多次第四集我回想起school days誠哥比世界捅果一幕

但漫畫啲顏藝勁啲

原作都有解碑文，冇詳解嘅係ep1-4嘅殺人手法。
但都算有講答案，所謂幻歸幻，土歸土。

仲有一個鐘

神父好嬲好嬲

倒數

抵畀人打啦

赤板: 我忍唔住喇

好期待今篇黑洞魔法再次出現

左上角明顯魅音嚟

等唔切啦啦啦啦啦啦嗚嗚，啊嗚啊嗚

真心依家每個禮拜就係等星期四

好撚想快啲過完成套睇曬算...
等唔到啊屌...

打完呆咗呆又幾正

生存動力

魅音嚟,C音唔會咁樣

作者要撚鳩你嘅話根本睇唔出

真係算...
海貓動畫化啦屌我要睇識郁嘅繪梨花啊
我仲J緊日本柏青哥嗰幾分鐘仔咋

分嚟做咩, 魅音一直喺我隔離

面對現實啦

學畫畫自己畫出嚟點睇

防劇透
到今晚睇完前都唔會入黎

得詩音先會做得出呢啲嘢

魅音中咗Lv5咩都做得出

如果新版寒蟬最尾真係連去海貓嘅話
我絕對相信有機會真.remake海貓

痴線，一分鐘連環畫啲friend？

我連火柴人都畫唔落一分鐘識郁嗰種啊
【懶閪

我信我衰女包唔會咁樣做

有愛就畫得到

我都係發夢啦

戴戒指嗰段好撚正，不過男女台詞調轉咗

小野嗚喘色氣度GJ，繪梨花變態幻想GJ

【將貝阿朵吊喺天花板度睇住佢地扑嘢，戰人面前仲要擺塊鏡，OMG~
【動畫化啦屌

夫目前犯
畫同人H漫

你哋鬥燈

一樣

姐係你唔夠了解佢

yes又可以死多次

收皮啦你

嗯,你說得對

想睇沙包篇係沙包魚L5, 然後大家一齊打到佢清醒

放陷井滅村

仲有5分鐘

準備走post

好緊張

會唔會開頭係高中梨花自白呢
又或者比返舊版插頸 or更刺激既畫面都得

等陣就知

開波

冇op

走先

睇黎遊戲既真理亞都唔差得過漫畫

到底會不會是腦細L5

魅音已經有少少怪

捉晒佢地

一開波咩玩法

公仔

腦細

有無拎

詩音

好心自己要左佢啦 上次仲衰唔夠咩

有無link

個樣都幾自信吓

想跟樓主一齊腸電視

見到咪啪個自信樣就

咖哩

唔要H，要劇情呀~~~
要將惡毒嘅碎片全部送入黃金鄉

將黑戰人放置喺棋盤上邊大殺特殺，解謎之後再接替黃金碑文的殺人儀式

開局六個人由貝阿朵親手殺，按照佢認為最唔應該受生前猜忌折磨嘅好感度順序，火燒金藏遺屍，勒死熊澤，係廚房殺鄉田【體型難殺要早殺】，藏臼喺藏金室殺死【敗家佬】，錫讓治一啖再殺【反正我生唔到仔】同埋嘉音【早落場以防bug】

然後戰人因為仇恨為左停止遊戲而解謎，到達藏室見到貝阿朵，自白一切後戰人變黑戰人

然後為貝阿朵呈上最大快人心嘅演出，撻朱志香落街再扮無辜叫夏妃去佢當初撻嘅地方，然後喺夏妃崩潰之際拎走佢手上支槍再安慰佢然後突然變臉【你個殺人犯，今次輪到你個女比人撻落街係咩感受...？而家嘅我明白你當時嗰種感覺啦真係好撚正啊】
之後再用槍嚇鳩冇槍夏妃逼佢自己都跳埋落去，撕裂緊靠的兩人
【癲撚左

然後戰人因為應貝阿朵告白，知道南條同源次係同伙之後，按剜而殺之嘅順序將秀吉爆頭殺，繪羽爆胸，樓座腸流，樓座爆膝，留弗夫爆足獻祭

留真里亞到最後，罵鳩佢條傻閪呢個世界冇黃金鄉，然後撻佢落樓座條屍度逼癲佢。
再串鳩南條以為係假殺人結果見到真屍都唔咁講，因為知道係嚟真所以想撐到番屋企見孫真係弱智，會唔會有主謀比你生存到出島？
然後同源次講你嘅任務已經徹底結束，渴望內心安寧嘅你而家就由我送你上路之後爆頭。

最後再同睇到最後嘅貝阿朵一齊喺六軒島爆炸後一齊落地獄。
攬住佢同佢講估唔到自己呢六年竟然毫無自覺咁傷害左一個人六年。
然後又話自己呢六年因為離家到底過得有幾慘，當時來信話自己過得好好其實全部都係信入邊嘅演技，自己嗰六年其實好撚難捱。
喺見到貝阿朵殺人到了解切之後，內心嘅黑暗大爆炸然後決定做到盡，始終都係咁憎留霧二人，認為佢地對明日夢嘅背叛無法原諒。

最後喺一切爆炸中，貝阿朵徹底眼神死亡發現呢個簡直係佢最唔想要嘅結尾，戰人自以為人生得到救贖嘆左口氣然後完結。

【癲佬上連登

娃娃愛天下

Lavior巴打記住加密呀

唔通頭先果個不是魅音

sor...
不過自作劇情嚟...唔算劇透掛
都係sor

已經搞唔清邊個係詩邊個魅
預見到自己肯定比佢撚狗

where 有熟肉

感覺呢個似詩音多過魅音

我屌咁樣完

點完啊

生肉黎

依集快到
睇睇吓就完咗

梨花好正

上面我要了

真係
感覺好撚短

睇完再返嚟
走先走先

仲要咁樣完好吊癮
又要等多個禮拜

應該下集都未黎料

聽個劇情feel唔到爆點
【新篇首集就想爆成點

下集應該做到綿流祭
可以見到34

第一集唔會有咩特別嘢啦
不過成集你都會睇到不斷懷疑究竟邊個係魅邊個係詩
佢地啲反應好奇怪
你等陣睇到就知我講咩

今集好詭異

係

傷心

我等緊myself 出熟肉，然後睇緊海貓手書
同時仲想諗下黑戰棋盤寫出魔法側劇本嘅可能性...

梨花由我領養 沙都魚你地拎去

等陣11點搭9搭10倒ani-one就有架啦

如果下集黑超佬會出黎救場就應該係詩音黎

K1望住禮奈果陣似係諗返起上一篇既記憶

梨花是大家的

通常都係十二點整，等嚟睇下啦

依集越諗越不安

我開始懷疑個個都有2007版BAD END左既記憶 今次想報仇
禮奈-鬼隠
魅音-綿流

大細眼個part真係不安

禮奈唔會啦，佢鬼隱臨死前都仲叫緊K1信佢喎

俾人殺完咪想報仇

係咪禮奈嗰part

成集都好詭異

今次到魅音玩禁室

同K1禁室培慾

請問邊到有得睇? 第5集

大家覺得新版第4集後尾梨花同沙都子係點解會死? 比禮奈殺? 如果係點解魅音會沒事?

同埋點解今次會見唔到便當王條屍

等多幾個字
搭9～搭10倒
等陣會po上嚟

出左第五集

冇人知

問龍7

嘩今日咁快

有睇舊版但新版咁唔同，好想快d 睇

第5集

注意！新版係完全新作/續篇嚟，未睇過嘅巴打快啲去睇咗原版先好返嚟再睇新版同追post！
有咩關於新版原版嘅問題想問嘅可以睇吓第一頁Q&A先，應該都會解答哂，真係唔明先再問

Btw有人係睇咗寒蟬但未睇海貓
所以如果想劇透討論海貓嘅唔該4重加密！

咁樣

多謝合作

諗下好啦

你無份 行撚開

發癲嘅原因

禮物太醜

日聽夜聽

差咁遠既

好撚樣衰啊

但係就咁睇梨花呢步無行錯喎 魅音好感度上左

舊版娃娃似蔷薇少女D角色
業就真係樣衰

可能之前遲出俾人屌完黎

老豆帶仔去睇女
好老豆

似整容失敗

業同之前比真係又大又圓

大左好多咁

基本上睇佢成集嘅反應
應該詩音根本冇出過場，全部係魅音嚟
喺餐廳打工嗰個都係

魅音好仁

今集成個感覺真係好撚怪
但係講唔出係咩
仲有應該真係無詩音?

係咪好詭異
應該成集斬係魅音嚟

今次仲唔係魅音L5

我老豆都無打過我，笑左

100%

@達聞西米露

今次係魅音扮詩音

魅音無做錯到

依part又係好不安

可能詩音已經被魅音...

今集做咩係咁特寫日曆

l3緊?

睇完已經100%肯定今篇係魅音

唔係戰人黑化, 係你黑化多啲

以為睇緊銀魂

無限幾時下集又要再loop了

我癲撚左

想睇黑戰人搞串個場
作到魔法描寫就當一篇劇本啦，耶

今次係咪都係四集完, 如果係有可能喎

D街坊眼神比以前惡好多啤到行一行
以前真係就咁望住就算

就快POST(14)都完

正常人收到咁柒嘅公仔都會發痲

係
第5～第8話

諗起粗口叮噹

No shion

魅音(真魅音)

假㗎啲奶

總結下先
1:今次真係無詩音?
2:今集做咩係咁特寫日曆? 07版無係呢樣野 即係做多左
3:禮奈放大鏡
4:k1諗禮奈都有相反既一臉
5:送野俾魅音 好感度up
今集魅音好感度都幾高下

又係咁 大體上流程同舊版一樣但細節位怪怪地
似全集都係魅音
成集魅音都好撚怕醜咁扮緊野

睇完
說好的詩音呢
定係計中計中計

send畀龍騎

可能已經殺左

魅音個衰女唔會做傻事㗎

幾肯定全集都係魅音嚟

可能已經比魅音......

正路07版既話 k1話詩音可愛 魅音會嬲鳩先係
都幾明顯係魅音

我正式宣佈, 話魅音L5嘅都係五毛, 分化

最後救K1果個唔肯定

勿捉鬼

出世果陣已經俾鬼婆鍊死左？

應該都係
詩音冇出過場
ed cast嗰度都冇詩音

咁魅音點會有聖路棋亞套校服
應該本來有詩音

係咪記得前世比某人用菜刀捅左幾10刀

詩音rip

話魅音係鬼嘅同我入一入嚟

呢個機會應該細啲，細個殺咗佢重點知有詩音呢個人

錯撚哂
今篇都係禮奈L5

今次爆冷到佢老豆L5

依幕好不安

一定係禮奈，然後呃鳩哂所有人

同魅音一齊L5，為左爭K1互斬

L5戰輸左 今次要報仇

假如又係rena黎野
我願意稱呼龍7為最強

應該殺咗冇耐

想一巴煎落去

神父終於上水

整定先

但想睇魅音發病多啲喎

Xyz定律
X：禮奈一定L5

走啦，我唔想搞大佢

走去睇VTUBER...
終於有新一集先有内容討論

又做神燈

我哋而家討論緊點樣打鑊真里亞好

梨花提水=出事

但係呢步真係無行錯咁喎

梨花一定會柒

想滅佢塊面

懶醒=出事

送唔送都GG㗎啦

咁未出事之前都係好似冇行錯咁既

打邊個話？

滅佢塊面?
你又L5?

Z係魅音一定唔會L5

依幕有冇gif

好撚細節

睇完今集仲講依句

扮惡就唔使畀人打呀?

好女仔都打

準備做下一個梨花了

當你沙包子咁打落去

哩個先係真結局

咁就冇得玩孖妹fake人呢一點

咁得閒整

Jessica話佢每次扮撞邪都比老母打
打打下之後就冇再見佢係老母面前撞邪

一拳一隻